# Skid

- Projet de suivi de la température, pression et du flux de la chaine laser slicing de Soleil.
- Réalisation : Igor8 https://www.wavemetrics.com/
- Utilisation : Binding tango/Igor (https://www.tango-controls.org/developers/bindings/) pour le dialogue avec les devices installés sur les lignes (https://www.wavemetrics.com/forum/news-and-announcements/igor-pro-bindings-tango-control-system)














